唔係話按摩好舒服既咩？

點解按完好似俾人打咗一身咁

個技師心情差想搵人發洩姐
只係你唔好彩

傻仔，梗係你個樣

喺邊度按